[
    {
        "randomId": 791
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    }
]